<?xml version="1.0"?> 
<rss version="2.0"> 
<channel> 
<title>Bukulokomedia Feed</title> 
<link>http://bukulokomedia..com</link> 
<description>Feed Description</description> 
<language>en-us</language><item>
                 <title>Ahmadinejad: Gaza Akan Jadi Kuburan Israel</title>
                 <link>http://bukulokomedia.com/berita-79-ahmadinejad-gaza-akan-jadi-kuburan-israel.html</link>
                 <description>Iran dan Israel tampaknya tidak akan pernah melakukan genjatan senjata. Presiden Iran Mahmoud Ahmadinejad melontarkan kata-kata serangan terhadap Israel dengan menyebut negara Yahudi itu akan segera lenyap dari bumi. ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Cristiano Ronaldo Pemain Sepakbola Terbaik 2008</title>
                 <link>http://bukulokomedia.com/berita-78-cristiano-ronaldo-pemain-sepakbola-terbaik-2008.html</link>
                 <description>Cristiano Ronaldo akhirnya terpilih sebagai Pemain Terbaik Dunia versi FIFA, mengalahkan Lionel Messi (Barcelona), dan Fernando Torres (Liverpool). Penetapan itu diumumkan di Zurich, Swiss, Senin atau Selasa (13/1) dini ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Sharapova, Petenis Wanita Berpenghasilan Tertinggi</title>
                 <link>http://bukulokomedia.com/berita-77-sharapova-petenis-wanita-berpenghasilan-tertinggi.html</link>
                 <description>Petenis asal Rusia, Maria Sharapova dengan penghasilan 26 juta dolar AS merupakan petenis wanita berpenghasilan tertinggi. Ia pernah menempati peringkat satu dunia, pasca mundurnya Justine Henin. Ia juga memiliki ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Laskar Pelangi Pecahkan Rekor</title>
                 <link>http://bukulokomedia.com/berita-76-laskar-pelangi-pecahkan-rekor.html</link>
                 <description>Sukses film Laskar Pelangi dalam memecahkan rekor jumlah penonton memberi pembelajaran bahwa penonton film Indonesia bisa menerima inovasi. Mira Lesmana dari Miles Films yang memproduksi film ini mengatakan, sampai Rabu ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Krisis Ekonomi Amerika, Bukti Kegagalan Kapitalisme</title>
                 <link>http://bukulokomedia.com/berita-75-krisis-ekonomi-amerika-bukti-kegagalan-kapitalisme.html</link>
                 <description>Presiden Ekuador, Rafael Correa menilai krisis yang terjadi di Amerika menjadi bukti kegagalan sistem kapitalis dan periode Kapitalisme telah berakhir serta ekonomi Amerika sebagai pasar terbesar dunia telah dililit ...</description>
                 </item></channel></rss>